# reinamadre



## Getting started

Es muy facil

## Add your files

```
git clone -b main https://gitlab.com/enslavement32/reinamadre.git
cd reinamadre
./gradlew bootRun
```

```bash


  .   ____          _            __ _ _
 /\\ / ___'_ __ _ _(_)_ __  __ _ \ \ \ \
( ( )\___ | '_ | '_| | '_ \/ _` | \ \ \ \
 \\/  ___)| |_)| | | | | || (_| |  ) ) ) )
  '  |____| .__|_| |_|_| |_\__, | / / / /
 =========|_|==============|___/=/_/_/_/
 :: Spring Boot ::                (v3.2.4)

2024-04-11T02:14:32.847-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] com.example.itbf.ItbfApplication         : Starting ItbfApplication v0.0.1-ITBF-JAVA-TEST using Java 17.0.10 with PID 5007 (/Users/alejandrolindarte/Downloads/itbf/build/libs/itbf-0.0.1-ITBF-JAVA-TEST.jar started by alejandrolindarte in /Users/alejandrolindarte/Downloads/itbf/build/libs)
2024-04-11T02:14:32.852-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] com.example.itbf.ItbfApplication         : No active profile set, falling back to 1 default profile: "default"
2024-04-11T02:14:41.899-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] o.s.b.w.embedded.tomcat.TomcatWebServer  : Tomcat initialized with port 8080 (http)
2024-04-11T02:14:42.153-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] o.apache.catalina.core.StandardService   : Starting service [Tomcat]
2024-04-11T02:14:42.153-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] o.apache.catalina.core.StandardEngine    : Starting Servlet engine: [Apache Tomcat/10.1.19]
2024-04-11T02:14:42.358-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] o.a.c.c.C.[Tomcat].[localhost].[/]       : Initializing Spring embedded WebApplicationContext
2024-04-11T02:14:42.361-05:00  INFO 5007 --- [itbf] [           main] w.s.c.ServletWebServerApplicationContext : Root WebApplicationContext: initialization completed in 7452 ms

```

Escuchara por la URL y el puerto:

```bash
http://localhost:8090
``` 
Y podran acceder a swagger para probar los servicios UNITARIAMENTE desde la siguiente URL

```bash
http://localhost:8090/swagger-ui/index.html
``` 

Y aqui las API DOCS


```bash
http://localhost:8090/api-docs
``` 


ME FALTO UN POCO DE TIEMPO. NO PUDE DEDICARLE UN DIA ENTERO

QUEDO SPRING SECUTIRY A LA MITAD, SOLO PUDE IMPLEMENTAR HASTA EL LOGIN DE SPRING SECURITY.
